比各位絲打放鬆下，呢位手足好有型！

雖然義士比人捉左...但係又真係好有型
所以話連登仔要多啲健身，有咩事都型棍D

利申：唔係hehe但係都覺得好正

整多張

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

又靚仔又大隻

同隔離班蛋散比真係
型到出汁

唔係hehe都濕哂

個人仆街呢，去到邊都仆街

真係唔傻都做唔到popo